<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?> 
<exhibition> 
    <info id="1">
        <title>VR Gallery</title> 
        <date>01/04/2023 - 25/05/2023</date>
        <text>Центр «Марс», который часто балует московскую публику новаторскими проектами, на этот раз предлагает виртуально перенестись в пространство картин и музеев. Посетитель может выбрать один из вариантов. Изнутри исследовать знаменитые полотна, среди которых «Крик» Эдварда Мунка, «Кувшинки» Клода Моне и «Археологический отголосок «Анжелюса» Милле» Сальвадора Дали. Узнать, какие тайны «Моны Лизы» Леонардо да Винчи удалось разгадать за последние 10 лет. Или побывать в виртуальных галереях: собрании работ уличного художника Тайрона Райта и Galactic Gallery, где можно изучить произведения цифровых и стрит-арт-художников из разных точек мира.</text> 
        <pic>images/exhibition1.jpg</pic>
    </info>
    <info id="2">
        <title>Оптические среды</title> 
        <date>01/04/2023 - 30/04/2023</date>
        <text>Московский музей современного искусства представляет персональный проект художника Александра Григорьева «О прозрачности: оптические среды. Собрание Романа Бабичева», который освещает ключевые этапы его более чем полувековой художественной практики. Он составлен из работ, хранящихся в коллекции Романа Бабичева — одного из крупнейших российских коллекционеров, исследующего малоизученные исторические траектории и имена отечественного искусства XX века.</text> 
        <pic>images/exhibition2.jpg</pic>
    </info>
    <info id="3">
        <title>Games people play</title> 
        <date>22/04/2023 - 15/05/2023</date>
        <text>Новая выставка представляет собой неординарное высказывание в жанре pop-art, яркий всплеск искусства – GAMES PEOPLE PLAY – проект московской художницы MiMi. Ее новая экспозиция предлагает зрителю работы, погружающие через яркие образы поп-культуры в процесс конструирования глубоких ассоциативных связей. MiMi переосмысляет опыт великих мастеров и изобретает свой причудливый художественный язык, который с первого взгляда сражает зрителя, оставляет яркие и незабываемые воспоминания.</text> 
        <pic>images/exhibition3.jpg</pic>
    </info>
</exhibition>
